你同意梁振英在1989年6月5日對中共血腥屠殺人民的譴責嗎？

1989年六四事件發生，梁振英於6月5日在報章刊登署名聲明：「強烈譴責中共當權者血腥屠殺中國人民」，又向「開天窗」表示不滿的《文匯報》致崇高敬意。他接受電台訪問時沉痛說：「六四事件是中國政府的一個重大錯誤，嚴重性很大，我感到悲哀同無助

1989年6月5日
梁振英在報章刊登署名廣告，譴責中共血腥屠殺人民

689:屠殺利多於弊

歷史文件？再無實質意義？

今天他擊敗了昨天的他
昨天的他會王者回歸擊敗將來的他嗎？
真的期待他展現本色(臥底黃)
港獨之父